其實大班仲想攬住冰皮月餅扮新潮扮到幾時？

廿年前就話新潮啫，而且冰皮月餅整咁多年都係咁難食

好多年前試過一次，記得口感有啲似糊仔咁，永不錄用

有日旺角朝早行過諗住入去買個包成 佢老味成間之賣冰皮唔賣麵包

好撚好搵

咪又係蓉，唔知有咩咁新潮

狗也不屌

維記雪米糍屌打

又貴又難食呢個賣點可能仲好

層皮咁多年都係咁垃圾

甘能好食刀話難食

冰皮頂多食綠豆味，其他味都9唔搭8，又甜到甩牙

朱古力都好食

好撚多間鋪都係咁，屌想買包都唔撚得

朱古力同藍莓都唔錯

agger 雪米糍真係好好味

收收地皮啦 尋日行過無人買，上年中秋前一日仲係好鬼多人